唯一方法！全部公務員辭職！

已經去到忍無可忍
全部公務員 今個星期內辭職！
政府先會無人做野！

明事理之公務員應留有用之驅
港人離開只會由內地人接替

推